拒絕宣誓 新公務員工會主席顏武周辭職 「無必要繼續自欺欺人地留在政府

顏武周又談到，工會解散一事，或是整場運動去看，理解及明白不少同路人感到可惜，甚至有部分人認為2019年期間的抗爭手法沒有效用，因為最終的勝利沒有到來，但他的看法是剛剛相反。

他說，「回看過去，相信大家也會認同港版國安法的出現是轉捩點，即 2019 年期間的方法是相當有效的，而使到當局甚至需要冒著衝擊香港國際金融中心的風險而去變招應對。在這一點是，香港人實在不需要妄自菲薄，但同時亦需要認清現況，整個局勢與以往已經截然不同，繼續用過去的方法，其成本及效益必需要重新估量，而解散工會及離開政府的決定也是在這環境下所作出的決定。」

顏武周又說，「我仍十分相信香港人，相信我們總會找到並走出一條新的方法及道路，去實踐我們的目標。」

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

點解無尾bear唔敢入果兩個post留香

樓主係Keyboard man, all talks, no action

有種

之前某班人日日揾目標批鬥

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

留香都唔敢

絕對致敬

沒有效用

帶風向指標

Keyboard man, talk talk talk only, 幾時移民呀

應該唔簽 等柒婆炒。

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

入去啦哈哈哈

可能唔想煩，倒不如睇你點死

Keyboard man, please pin #2

即係點？

對家唔出招你就贏
點知佢會出招喎？

轉頭唔簽，又比人批鬥架啦。
又話佢攞架黎丟，自討苦吃。

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

入去啦，有新gif同我最我天津大爆炸

用返中文， pin 二樓留言

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

Oh my god

KM , 仲未pin 呀

投訴我係分身未呀廢柴幫幫連仔啦

用返中文，投訴我用分身未

顏武周傍晚透過新公務員工會的 facebook 發聲明指出，政府要求公務員簽署聲明，確實是辭職的其中一個因素，「但更為重要是我認為在現時的崗位能發揮的空間已經相當有限，因此並無必要繼續自欺欺人地留在政府 。」

槍打出頭鳥，加埋宣誓聲明，走就好合理決定